[提早赤口] 牛年新正頭鬧交事件簿

首先祝大家咁話
新年就相嗌唔好口，大家一人嘈少句，祝福就多幾句
但總會有人忍唔住係要嘈下嘅
甚至有啲人襯新年唔鬧交，係要挑釁下人

集合你身邊，去親戚屋企拜年鬥嘴，朋友團拜鬧交，街頭爭執
比大家等緊龍門盆菜嗰時，大家企定定比阿嫲曞住都有啲嘢睇放鬆下

btw , 阿慈 童童 平頭number one

自己先講為敬

時間 初一下午 約2：30pm
地點 銅鑼灣SOGO 後停車場出口附近

(圖片經修改掩飾，當事人保證私隱)

事源黑色私家車上述位置想倒車
阿叔企正車後馬路一隻手臂位置，狀似想過馬路
私家車司機開始都細聲的，叫阿叔可唔可以行後少少，或者上返行人路等佢出到車
阿叔堅持唔肯讓，一步唔郁
司機多次問阿叔借過少少，開始大聲啲有路人留意
阿叔就話報警囉，我係唔讓你，我依家報警
來回幾次之後，司機無咁好氣，話你就報警，上返車坐
之後阿叔扮打電話報警
再之後小妹(有JJ)就去咗搭車無跟進了

(圖片經修改掩飾，保護當事人私隱)

推

推，幫下等緊盆菜嘅ching

On9

你不如冇圖算撚數啦咁

頭先一落樓已經聽到個揸車人士屌晒老母咁鬧個停車場保安
個保安又屌返佢老母

你啱嘅

今日周街車，揸車反而唔方便
泊車問題引起爭執都多

大家親戚到齊等食飯未

幾好笑

與天鬥其樂無窮，與地鬥其樂無窮，與藍鬥其樂無窮